關注CX253 發生緊急情況 折返香港

知唔知乜事？

好少事je

local stand by

Fsd?

唔得掂係咪在機上

咩狀況

爆玻璃

Landed

唔得掂係機上

屌
咁都死唔去

咁又唔好要全機人陪佢咁黑心

條廢柴又外訪🤑失敗

佢個頭喺爆玻璃隻窗度扯出去
個身塞住喺個窿度
全機其他人安全咪得囉

個機頭佬比人炒掛

咁應該同裁員冇關